# Описание программы

## Часть 1. P7
Программа по сравнению количества цифр у вещественных чисел после запятой. Вариант 7.

Пользователь вводит два числа, после чего в артефакте выводится результат сравнения программы. 

## Часть 2. P1
Вывод в виде таблицы ФИО, даты рождения у всех студентов группы. Вариант 1.

